想開始學泰拳 你地話好唔好

如題 有時真係要發洩一下啲情緒 所以想學泰拳

好事黎

一齊ok?

起碼有但方法丫

個*

有好介紹？

你想係邊區打呀？

一齊？ 東區！

我都想,除咗減肥真係想自己個體能改善吓,成日勁懶又冇精神
有冇人住新西都想學

我最近都係東區打 第三堂

認真學嘅會操到仆街

都ok喎

好唔好 feel唔feel到有分別？

港島同九龍都得

邊間？

係元朗學緊

預我

啲確是一件正確的方向

都ok 係skw

skw既話...即係得一間

唔知呀 個fd介紹

咩有咩分別